Progress pembuatan Rolung
============================================

![tampilan](https://pbs.twimg.com/profile_images/1399950004/ladybug_shadow_400x400.png)

1. Pembuatan Badan dengan material solid dan bermassa dalam bentuk kubus.
2. pembuatan arena dengan menggunakan arena default dengan modifikasi.
3. pembuatan sensor dengan menggunakan sensor jarak, dan sensor warna.
4. Pembuatan codingan jarak, arah dan tuning kamera.
5. Tuning tangan karena tangan masih bermasalah pada saat mengangkat 
6. Tuning codingan semua 

Arena : <br>
[Gambar](https://ibb.co/PYwD0br) <br>
[text](https://textuploader.com/1ofii)

Tangan Rolung : <br>
[Gambar](https://ibb.co/vLWB22p) <br>
[text](https://textuploader.com/1ofea) <br>